高開低收局

撚死你班支那人

尋日已經轉咗勢啦

咁有力收 500 點樓上呀笨

阿婆都估到

我撐你

港支大市好似一碌剛剛扯撚完旗嘅巨撚咁鳩縮

逆回購喎。。

人仔升喎。。

垃圾市，你尾市收到升 300 點以上我唔姓 Bezos

收3百點以下都唔算低收啦
今日只係反彈浪嘅開始 重有幾日彈

唔信

越升越有

留名睇大結局

屌，唔係企穩嘛

WELL 燈

哇，今日咁撚大力嘅，食咗春藥

好彩冇 PUT 啫

條撚好撚大力

可惜裂口高開，之後都係仆硬落去

夜期

唔死雞彈返兩三日，點呃你上賊船

又有燈

請問你會唔會找數

唔會，因為改得太多次暫時改唔返名

重call fat fat
又要數錢

升得幾多呀，貼 27500 又係漏氣